有示威者係金紫荊雕塑底座以黑色噴漆噴上「天滅中共」、「皇天擊殺」、「光復香港」等字眼

【21：27】有示威者到達金紫荊廣場，朝金紫荊投擲雜物，並在雕塑底座以黑色噴漆噴上「天滅中共」、「皇天擊殺」、「光復香港」等字眼。

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

pish